{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014666",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 A7"
    },
    "text": "当宿泊施設は計32の客室で構成されています。案内支援言語には韓国語が含まれています。加盟店として京畿地域貨幣も使用可能です。全客室にはネットフリックスとIPTVが設置されており、PM2.5安心ゾーン空気清浄機も各客室に設置されています。ただし、12月24日(月)に予約した場合はキャンセルできませんのでご注意ください。当客室は徒歩でお越しいただく場合、特価で提供される客室であり、車両利用時に利用制限があることがありますので、予約前にご確認ください。貸室イベントも進行中ですので、たくさんの特典をお楽しみください。平日はスタンダード客室の現地決済時に50,000ウォンでご利用いただけます。ユーザーのレビューによると、この宿はチョンターミナルの近くに位置していてアクセスが良く、清潔で良い評価を受けています。客室は清潔で居心地の良い雰囲気でリラックスできるし、ミネラルウォーターやレンタル用充電器などの便益施設も提供しています。ただし、一部のユーザーは電話機の故障などの不便事項を意見として提起しました。そのため、この宿は良い評価を受けていないようです。清潔状態が良くなく、狭くて臭いがして不便な点も多いという意見があります。しかし、備品やおやつなどはきちんと用意されているという意見もあります。ユーザーのレビューを総合してみると、この宿泊施設は満足できるサービスを提供できないようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語には韓国語が含まれています。"
        },
        {
            "question": "京畿地域貨幣はどこで使用できますか？",
            "answer": "京畿地域貨幣は加盟店として使用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスとIPTVが設置されており、PM2.5安心ゾーン空気清浄機も各客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "12月24日に予約した場合のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "12月24日(月)に予約した場合はキャンセルできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "徒歩でお越しの場合、この客室は特価で提供されますか？",
            "answer": "当客室は徒歩でお越しいただく場合、特価で提供される客室です。"
        },
        {
            "question": "貸室イベントについて教えてください。",
            "answer": "貸室イベントも進行中ですので、たくさんの特典をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "平日のスタンダード客室はいくらですか？",
            "answer": "平日はスタンダード客室の現地決済時に50,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどうですか？",
            "answer": "ユーザーのレビューによると、この宿はチョンターミナルの近くに位置していてアクセスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室の雰囲気や設備について教えてください。",
            "answer": "客室は清潔で居心地の良い雰囲気でリラックスできるし、ミネラルウォーターやレンタル用充電器などの便益施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ユーザーレビューでは、この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ユーザーのレビューを総合してみると、この宿泊施設は満足できるサービスを提供できないようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 479
    }
}